+++
title = "ОВСЧ 2007-2008. Приём вопросов."
date = 2007-09-06T15:34:41
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/ovsch-2007-2008-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_1609/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200709/msg00003.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "ovsch-2007-2008-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_1609", "/ovsch-2007-2008-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет ОВСЧ объявляет приём вопросов для туров V Открытого Всероссийского синхронного чемпионата (сезон 2007&#8212;2008 гг.)



Чемпионат пройдёт с сентября 2007 г. по март 2008 г. и будет включать шесть туров по 36 вопросов.



Приём вопросов осуществляется централизованно в течение всего сезона. Все полученные вопросы будут переданы редакторам туров Чемпионата.



Вознаграждение за отыгранный и не снятый АЖ вопрос составит 100 рублей или эквивалент в другой валюте по курсу Банка России на дату расчёта вознаграждения. Сверх этого, за вопрос, оценка которого по итогам голосования в Канделябре будет больше 0, выплачивается дополнительное вознаграждение в сумме оценка * 10 рублей (или эквивалент). При определении оценки из голосования могут быть исключены оценки самого автора вопроса и членов его постоянной команды, повторные голосования одного и того же участника, а также голосования, которые явно преследовали цель не дать справедливую оценку вопросам, а понизить или повысить оценку в Канделябре (например, оценки -3 или +3 за все вопросы). 



Вопросы просим присылать по адресу <a href= "mailto:ovsch-vopros@yahoogroups.com">ovsch-vopros@yahoogroups.com</a>. Просим предварительно проверять вопросы по [базе](http://db.chgk.info/search.html), обязательно указывать авторов вопросов и их города, источники информации, а также то, кому из редакторов вы отправляли эти вопросы ранее или какие другие потенциальные участники ОВСЧ знакомы с этими вопросами.



_Руслан Батдалов_